岩岩幫部IPAD回復備份 回復到一大半屌你老母hi到條線即斷

好彩冇事姐

即係有冇事呀

屌你老母原來關我hi到條線事 試左幾次都係中斷左

之後我試下升最新os 屌你老母又得wor 再restore backup 丫屌你老母升完先比我restore咁狗西

冇辦法 一直用itunes backup iOS都有呢個問題
唔小心hi到條線令到個connection斷左就要由頭backup過
唔會識得繼續backup
restore都有一樣既問題
一hi到真係等到佛誕

唯有放好啲 訓醒一較就backup/restore好